林作表示：我冇錯 錯嘅係香港社會

一個連登po開十幾廿個ig fb post回應我屌你煩唔煩啲
支持佢收皮
我哋收佢皮
林作表示：科大EMBA係垃圾

推

集氣收佢皮

支持林作

無人想知呢d想出位但係連奀星都不如既垃圾
搞咁多野都係想駁人講佢,唔理佢已經足夠侮辱佢

高學歷都只係完成既定條件,考到試
跳出呢個框步入無規範既社會即刻收晒皮啦
都咁大個人,仲拎個學歷打飛機

平時屌柒張堅庭，今次佢講得好啱
唔成功你讀乜柒高學歷科都係冇用

見件事搞大咗就即刻帶返穩晒啲頭盔
講明唔好過度崇拜學歷咁
當初啲氣燄盡失

霸氣盡失
Quote from 林作

日日拎牛津出黎招搖撞騙，而家就話學歷冇用
成日發夢靠自己成功，好心冇料就安份守己做番個二世祖算

冇人想知

錯的是世界

開口埋口牛津劍橋，佢係咪自我澎漲不可一世到傻左

其實邊撚個係林作啊？
真心唔識

是撚旦喇

推到仆街

10A點解同過呢個人一齊

佢眼光都有問題

呢條柒頭真係正宗attention seeker

有睇過下佢 FB

越睇越唔對路

呢條友成個怨婦咁好撚柒煩

好多人都讀書讀到讀壞腦
讀到上大學之後就愈見愈多呢種人
明明每件事都將人物化 用好多嘢去量化人
但又要為面子扮到自己好清高去狡辯

瘋狂打飛機

推到收皮

Attention whore

佢真係好癲 人哋去讀書都要畀佢攻擊做新聞

Attention whore收尻皮

此風不可長

其實點解仲會有人理條煩鳩?

冇人理佢自己尻噏
但係真係好煩

佢係咪有妄想症,好驚d人害佢,所以成日提自己學歷有幾勁黎保護自己

仲有成日消費mmc 係咪男人嚟

佢好似成日想上位但又比人當傻仔

唔怪得麥明詩頂佢唔順

麥明詩每次鏡頭前比人話佢10A同讀劍橋睇得出佢好尷尬 唔想提 但呢條友相反

最睇唔過眼係靠女上位位

收佢皮啦

已經唔係林生内容對或錯問題

係待人接物問題

真係好on9
想紅想到癲
整整個樣先

佢屋企有錢, 唔似啲窮 L 咁, 做大律師係為咗揾一筆合法嘅不義之財
佢比較上想紅, 想要名譽... 好多豪二代都係咁, 做會長想做主席, 劉嗚煒咪又係呢類

除左叫 "麥明詩前男友" 之外, 其實佢做過D 咩?

條柒頭好煩啊初初聽佢講嘢覺得笑料一則，宜家覺得佢為拗而拗，周圍辣火頭
成日標榜自己可能係全娛樂圈學歷最高，啲行為睇唔出囉，成日踩人地
次次行出黎個款成個未訓醒嘅乞兒咁

初初無咩嘢呢排多左

林作由最初靠麥明詩同陶傑見報
已經好惹人討厭
樣又柒行為又柒
仲以為自己係playboy但冇女想俾佢play

佢講過好中意d好聰明 又同到佢講哲理既人 樣係點都完全唔係問題
太高智商真係要搵返同佢差唔多lv既人溝通既
但呢件真係

好彩呢條撚樣當初選議員衰左, 原來呢條友弱智都咁, 比佢選到就大撚鑊啦

呢條契弟成日搏上位

大家對名校仔既幻想比佢一舖清袋

你冇問題 你老豆老母有問題姐
生左你li 條契弟日日博出位

阿林生
我上一個post已經講撚咗
個重點唔係ust係唔係名校
emba係唔係高學歷
而係 關你乜撚野事？
就當你真係唔係串緊個位女藝人
你無啦啦擺人上枱做乜？

你睇唔撚到嘅話
而家放大啲字畀你睇

推到佢fb貼po

林作咁多口水點解唔繼續做大律師？

因為無客信得過你呀！

淨係識踩前度/其他明星，炒作新聞博上位

真係慘，讀咁多書又唔見得你好成功

做人有返啲自知之明好 又樣衰又多嗲
下下都要靠人先有少少討論價值
我係mmc都飛柒你啦

因為佢正正就係人版

你聽佢up丫
佢鍾意樣靚身材正既
大學無選擇先同mmc一齊

呢條友真係好煩

林作好似食神入面哈......哈佛大學畢業個條友 一樣咁ON 9
你樣已經衰 講野仲柒下柒下
BTW 原來林作已經29歲 仲成日提大學真係好廢
叫人唔好stereotype 其實自己就係最stereotype 個個 開口埋口都劍橋牛津
自己IG簡介開頭就寫Harrow, Oxford, 可能係娛樂圈學歷最高嘅人
真係唔知你想點 口裡想不 身體卻很誠實

屌，收皮啦

下 原來29歲
仲講緊大學

不如講翻以前喺媽媽個肚度游水係咩感覺啦

係呀 岩岩查完維基先知佢原來89年出世 屌你29歲有人已經做左幾年老豆 林作諗野仲係on 99

Oxford 點解會出啲咁既垃圾

我覺得似愛回家kc一樣白鴿眼 律師 有錢係kc型林作柒

Exac7ly

佢講乜都是撚但啦，做乜要專登開post 講？冇人想知啊

人地開十鳩幾個post
你就逐個cap返上黎
明明都冇人想知 屌你真係懷疑你就係條柒頭呀

學下mmc 啦人地10A Cambridge 都唔會日日提

我幫緊佢貯人氣見佢咁想上位

想像麥明詩以前可能每日都要比林作話一話自己拎10A無用都幾sad 下

一齊推到佢收皮

一路屌mmc一路話佢廢

唔想洗喎 真係唔撚洗幫佢喎

林作：mmc……知唔知……牛津法律系勁過劍橋法律呀？

其實無人想知

牛津數學

數數數......學.......我射啦

你冇問題啊
係你阿爸阿媽有問題姐生到你咁樣

唔好講佢啲內容有冇point先 就算佢好有道理都好
人地去科大讀個學位關佢咩事你理得人地係為興趣讀定名譽讀 條女同佢冇親佢做乜柒咁多事 成個周圍撩交嗌嘅小學雞咁

全面嘅人格 足夠嘅智慧情商 睇嚟係你冇喎林生

望都望佢唔好生 一陣教到似足佢咁就真係荼毒社會

on9

呢條友真係屌佢都費事，你地咪談論佢啦⋯⋯

林作撈極都唔掂，成日發明星夢

feel到佢有少少似扮癲抄自己知明度

林作wfc

Typical有錢人嘅作風 喺外國讀書啲真有錢人都係咁樣下下提自己讀咩學校 家底有幾咁雄厚 得閒就嚇鳩下你家底勁到可以叫外國大學踢你出校
根本啲二世祖個撚個都智鳩障，乜都拎哂嚟打飛機 垃撚圾

乜想講啲人過度祟拜學位要貶低科大先論證到？
點解呢條廢柴到依家都唔承認自己表達能力低，你拎單嘢黎做引旨冇問題，但字裡行間又喺度 compare 唔同嘅大學
仲要怪人唔理解佢篇文

我沒有錯

don't make stupid people famous
繼續引發更多人討論佢就中咗佢計喇

又on9又小氣成個郭芙咁

Attention whore
Don’t make stupid people famous

建議林作走馬車路線